估唔到我地都係捱唔到一年

未一齊知你脾氣差
知你啲ex點樣頂你唔順走左去
我自己都唔係一個脾氣好好既人
經常放負 又成日發癲
雖然你最後都係發返我脾氣轉頭
但我都係有氹返你啊
因為我知我唔可以再好似其他人咁走左去
因為我知比人放棄係幾咁痛苦
我以為我地同病相憐係可以一直走落去
點知你比我更快放棄
同你一齊雖然真係好崩潰 但唔同你一齊我會更加崩潰
我爆你唔代表我唔繼續頂你
你真係咁中意自己一個人咩？
一直以黎係咪都係我一廂情願以為你需要我錫你？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

話緊你呀 仲笑